有冇人睇緊903直播陰陽路

屌你老母Hea撚到
直播之前碟又唔試, 一路播就一路斷
啲主持又係咁係度嘈, 大聲到連套戲都聽唔到都唔知做乜鳩

Facebook page 直播

純粹佢地先娛姐

講野成個小學雞咁